［集氣］希望司長可以長命百歲，百病纏身

土生土長香港人上